有間黃鞋舖頂唔順了

間鞋舖係中環環球大廈三樓361

老闆由上年6月社運開始都已有參與 由於舖位係中環呢9個月影響都好大 但佢當然無鬧過同路人同學生一句 仲不時係舖頭一邊睇新聞一邊屌鳩popo 如果附近有示威 亦有直接落樓下屌popo

但我就睇住佢生意大跌 業主又好似唔多肯減租 宜家終於頂唔順

老細做埋呢兩日（14同15）就關門大吉 話當休息下先 佢主力賣啲婆仔鞋同女裝波鞋 （因為佢主要客源係賓賓） 大多一舊水以下就有交易 希望你地幫下佢清一清貨啦

利申：附近商戶

名？賣咩類型嘅鞋？

push

名

名好似係wavy shoes

Push

幫你推